屋企人偷錢應該點做

小弟家貧 依加仲翻緊學冇咩錢 平時都係食翻鏗啲 出少啲街儲下錢 而我家姐就好撚大洗 成日問我借錢 我都有借比佢 我平時都將儲既錢放係個箱到儲住 但係幾日前我開個箱入面啲錢冇曬 我屌鳩佢之後叫佢比翻我 但係佢話冇錢 我應該點做

用個閪還

報警 兇佢

Btw入落銀行喇 仲用罐儲住 阿婆都識㩒機喇

個度幾多錢

認真，你家姐大洗係佢自己嘅事，無咁大個頭唔好戴咁大頂帽，大洗就自己搵錢。你宜家d錢被佢係你唔知情下攞走，其實算係偷竊。建議你好似樓上個巴打咁扮報警兇佢，叫佢一次/分期慢慢還。如果佢唔還你可以選擇報警，落唔到手就以後佢問你借錢你死都唔好借，所有錢放銀行同埋唔好理佢任何野。

唔係拎簿仔去排櫃檯咩
喺度妹下妹下排ATM